# bili - webui/settings Strings
# (C) 2019-2020 lifegpc
# This file is distributed under the same license as the bili package.
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# Translators:
# 1 q <g1710431395@gmail.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bili\n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-24 12:07:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-24 15:02+0000\n"
"Last-Translator: 1 q <g1710431395@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/lifegpc/teams/111556/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "WEBUISET"
msgid "WEB User Interface Settings"
msgstr "WEB用户界面设置"

msgctxt "WEBUILAN"
msgid "WEB User Interface language:"
msgstr "WEB用户界面语言："

msgctxt "IPADDR"
msgid "The IP address:"
msgstr "IP地址："

msgctxt "IPPORT"
msgid "The port of IP address:"
msgstr "IP地址端口："

msgctxt "SSLCPATH"
msgid "The path to the SSL certificate:"
msgstr "SSL证书路径："

msgctxt "SSLPPATH"
msgid "The path to the SSL private key:"
msgstr "SSL私钥路径："

msgctxt "SSLCCPATH"
msgid "The path to the SSL certificate chain:"
msgstr "SSL证书链路径："

msgctxt "SUBMIT"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgctxt "SUBOK"
msgid "Save successfully."
msgstr "保存成功。"

msgctxt "SUBFA"
msgid "Failed to save settings."
msgstr "保存设置失败。"

msgctxt "INVALIP"
msgid "\"<value>\" is not an invalid IP address."
msgstr "\"<value>\"不是一个有效的IP地址。"

msgctxt "ENPASS"
msgid "Enable password verification"
msgstr "启用密码验证"

msgctxt "PASS"
msgid "Password:"
msgstr "密码："

msgctxt "UIFONT"
msgid "User interface font name:"
msgstr "用户界面字体名称："

msgctxt "MAIN"
msgid "Main Program Settings"
msgstr "主程序设置"

msgctxt "MAINPS"
msgid ""
"PS. If the settings on this page are successfully saved, the origin file "
"\"settings.json\" will be overwriten."
msgstr "注：这里的设置保存后将覆盖原有的settings.json。"

msgctxt "MAINLAN"
msgid "Program language:"
msgstr "程序语言："

msgctxt "MAINFB"
msgid "Filter barrage by default:"
msgstr "默认过滤弹幕："

msgctxt "MAINMP"
msgid ""
"Download with maximum quality (Enable this will not ask for specific "
"quality):"
msgstr "默认下载最高画质（这样将不会询问具体画质）："

msgctxt "NOTSET"
msgid "Not set"
msgstr "不设置"

msgctxt "ENABLE"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgctxt "DISABLE"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgctxt "MAINAD"
msgid "Delete useless files after merge is complete:"
msgstr "合并完成后删除无用文件："

msgctxt "MAINCD"
msgid "Enable \"Continue Download\" function by default:"
msgstr "默认启用继续下载功能："

msgctxt "MAINRD"
msgid "Download again automatically after the download failed:"
msgstr "下载失败后自动重新下载："

msgctxt "MAINSV"
msgid "Put video/audio quality information in the file name."
msgstr "在文件名中输出视频画质信息。"

msgctxt "MAINMA"
msgid ""
"Add video information to file forcibly. (This will transcode the video and "
"transcoding will not affect the video/audio quality.)"
msgstr "强制增加视频元数据。（这会使视频被转码，转码不会影响画质。）"

msgctxt "MAINDA"
msgid ""
"\"Download all parts of each video automatically\" when you input Favorites,"
" Channels, Uploaded Video page link:"
msgstr "当输入收藏夹/频道/投稿链接时是否自动下载每一个视频的所有分P："

msgctxt "MAINJT"
msgid ""
"Set the number of days between crawls to automatic by default when "
"downloading all barrage."
msgstr "下载全弹幕时两次抓取之间的天数默认设置为自动。"

msgctxt "MAINO"
msgid "Download folder location:"
msgstr "下载文件夹位置："

msgctxt "FONTPATH"
msgid ""
"The path to the font file (The font format should be one of "
"TTF/OTF/WOFF/WOFF2.):"
msgstr "字体文件路径（字体格式需要是TTF/OTF/WOFF/WOFF2之一）："

msgctxt "LENPASS"
msgid "Enable password verification for pages beginning with \"/live/\"."
msgstr "对\"/live/\"开头的页面进行密码验证。"

msgctxt "OWFIBD"
msgid "Overwrite existing files by default:"
msgstr "默认覆盖已存在文件："
